有關被自殺案

近排真係好多好多自殺案，但疑點重重，又冇遺書又冇血等等。我想問其實有冇方法搵得返被捉去新屋嶺同埋831太子站被捕名單？同埋可唔可以搵得返自殺果d人既屋企人黎了解件事？
同埋強烈要求以新屋嶺，831太子事件為題舉行大遊行，要求黑警，黑正虎公開解釋事件，同埋講返被捕義士們而家既狀況！！

Push

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

你既意思係整理晒以往既片整被捕名單？

五大訴求
缺一不可

除咗浮屍之外又兩單

被捕名單tg group有
但我有樣野懷疑
差佬公佈所謂自殺者嘅資料唔知堅定留

仲有如果佢地話死因無可疑
會唔會有法證驗屍
死亡時間 死因都唔知有無

整合6月到而家既失蹤名單、自殺名單、同被捕名單。特別係發夢時段既...我知好難好難，同埋唔知有冇方法拎到呢d資料。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

無錯...而家政府，黑警信用度係0，好多野都信唔過。同埋經過呢3個幾月，我覺得黑警進化殺人犯既機率都好大下，加上絕對有解放軍混入防暴、新屋嶺。所以被自殺同新屋嶺既酷刑事件真係有可能發生

真係好恐怖，絕大部份都係無可疑...睇既人又乜都唔知好難唔會懷疑係被自殺

//統計數據從來只會反映整體的客觀事實，並不會成為任何論述的助燃劑。除了實質證據能告訴我們事實真相，其他數字都只能作為一般參考。//

2019年香港自殺資料統計